Orbi RBK40 wifi 問題

用緊cable 1000mb
modem 直插電腦有1000mb
modem 插落orbi 再插電腦都有1000mb
我間房個Satellite, 插落電腦得100mb
係setting睇佢就話接收"好", 究竟點先可以提升返個速度?
唔該

中間加多隻子機

隔幾多幅實心牆？新買到依家速度一直都係咁？

主router 係藍色圈
紅色 同 黃色係 Satellite
係藍色果度, 用wifi 有400mb
紅色果度, Satellite插落電腦就得130mb
黃色果度, Satellite插落電腦就得 5,60mb